====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faudrait franchir le pas d ' un programme sans objet , remettre en place un fonctionnement démocratique , arrêter l ' urgence permanente , prendre son temps , remettre du cœur à l ' ouvrage et repartir d ' un bon pied .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

